/* No comment provided by engineer. */
"%.1fms in" = "%.1fms的輸入";

/* No comment provided by engineer. */
"%.1fms out" = "%.1fms的輸出";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Actions" = "%@行動";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ appeared" = "%@連接";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ audio was muted" = "%@為靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ audio was unmuted" = "%@音頻靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ clock source" = "%@時鐘源";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ clock source changed to %@" = "%1$@時鐘源更改為%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ disappeared" = "%@已斷開";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ sample rate changed to %@" = "%1$@採樣率更改為%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ volume changed to %@" = "%1$@音量更改為%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%d in/ %d out" = "%1$d 個輸入/%2$d 個輸出";

/* No comment provided by engineer. */
"/ " = "/";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Device Appeared" = "連接音頻設備";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Device Disappeared" = "音頻設備斷開連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Muted" = "音頻靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Unmuted" = "音頻不靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue appearance" = "藍色外觀";

/* No comment provided by engineer. */
"Channels layout: %@\nI/O latency: %@" = "音頻通道設計：%1$@\n音頻延遲：%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Clock Source Changed" = "時鐘源改變";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "默認";

/* No comment provided by engineer. */
"Default clock source" = "默認時鐘源";

/* No comment provided by engineer. */
"Getting Started / Register…" = "開始/註冊…";

/* No comment provided by engineer. */
"Getting Started…" = "開始…";

/* No comment provided by engineer. */
"Graphite appearance" = "石墨色外觀";

/* No comment provided by engineer. */
"Honor system's appearance" = "使用系統的外觀";

/* No comment provided by engineer. */
"Muted" = "靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"N/A" = "不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "沒有";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"Play alerts and sound effects through %@" = "使用 %@ 播放警告聲音和聲音效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Please double-check that you have entered your name and serial number correctly." = "請仔細檢查您所輸入的名字和序列號是否正確。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Register Now" = "立即註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration details are not valid" = "註冊的詳細信息無效";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate" = "採樣率";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Clock Source" = "採樣率+時鐘源";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume" = "採樣率+主輸出音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume Graphic" = "採樣率+圖形化的主輸出音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume Percentage" = "採樣率+主輸出音量（％）";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate Changed" = "採樣率改變";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Master Volumes" = "顯示主音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Preferences" = "顯示偏好";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Sample Rates" = "顯示採樣率";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for registering!" = "感謝您的註冊！";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for trying AudioMate!" = "感謝您試用 AudioMate！";

/* No comment provided by engineer. */
"The trial time has run out. If you want to continue using AudioMate without interruptions, please register your copy." = "試用期已結束。如果您想不間斷繼續使用AudioMate，請註冊您的副本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmuted" = "沒有靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"Use %@ for sound input" = "採用 %@ 用於聲音輸入";

/* No comment provided by engineer. */
"Use %@ for sound output" = "採用 %@ 用於聲音輸出";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume Changed" = "改變音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Your copy is now fully registered." = "您的副本現已註冊完成。";